msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language: \n"
"Language-Team: \n"
"Content-Type: \n"
"Content-Transfer-Encoding: \n"
"Plural-Forms: \n"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:4
msgid "Aeterna Martyr"
msgstr "殉永恒者"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:5
msgid "Agony of Lost Self"
msgstr "舍本之痛"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:6
msgid "Agony's Embrace"
msgstr "苦痛之拥"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:7
msgid "Air Treaders"
msgstr "破空轻履"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:8
msgid "Alloy Covenant"
msgstr "合金圣约"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:9
msgid "Arcane Shield"
msgstr "奥术秘能之盾"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:10
msgid "Archmage's Hands"
msgstr "大法师之手"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:11
msgid "Ardor"
msgstr "热忱"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:12
msgid "Arminius Guillotine"
msgstr "阿米尼乌斯断头台"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:13
msgid "Arrival of the Polar Night"
msgstr "极夜照临"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:14
msgid "Aslan"
msgstr "阿日斯兰"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:15
msgid "Awaiting"
msgstr "失期"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:16
msgid "Awakening Skull"
msgstr "苏醒头颅"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:17
msgid "Berserker Bracer"
msgstr "狂猎者护腕"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:18
msgid "Blade-Dancer's Edges"
msgstr "舞锋者的群锋"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:19
msgid "Blade-dancer's Fingers"
msgstr "舞锋者的双指"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:20
msgid "Blade-dancer's Steps"
msgstr "舞锋者的轻踏"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:21
msgid "Blessing Pendant"
msgstr "灵佑之坠"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:22
msgid "Blight"
msgstr "恶劫"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:23
msgid "Blind Vision"
msgstr "盲眼之视"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:24
msgid "Blinding Bracers"
msgstr "灼眼战腕"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:25
msgid "Bodhi Girdle"
msgstr "达摩束带"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:26
msgid "Boom Gloves"
msgstr "砰砰手套"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:27
msgid "Boor's Iron Crown"
msgstr "莽夫的铁冠"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:28
msgid "Boots of Devastation"
msgstr "破壁战履"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:29
msgid "Boots of Sinned Fire"
msgstr "罪火之足"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:30
msgid "Born in Fire"
msgstr "火焰降生"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:31
msgid "Bow of Endless Dusk"
msgstr "无尽黄昏之弓"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:32
msgid "Brainwave Emitter"
msgstr "脑波迸发器"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:33
msgid "Broken Sun Ring"
msgstr "破碎日环"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:34
msgid "Burning Ice"
msgstr "不冻之冰"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:35
msgid "Buzzing"
msgstr "蜂鸣"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:36
msgid "Call of Souls"
msgstr "灵魄之应"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:37
msgid "Chain behind the Curtain"
msgstr "操幕之链"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:38
msgid "Chain of Resistance"
msgstr "抗争铁链"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:39
msgid "Chaos Abyss"
msgstr "混沌深渊"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:40
msgid "Chaotic Ending"
msgstr "混乱终焉"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:41
msgid "Cicada Shell"
msgstr "蝉锐"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:42
msgid "Circular Clearing"
msgstr "环形清算"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:43
msgid "Clarity"
msgstr "洞明"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:44
msgid "Clay Doll's Broken Finger"
msgstr "泥偶的断指"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:45
msgid "Clenched Spring"
msgstr "紧握的发条"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:46
msgid "Cold Breath"
msgstr "冰冷呼吸"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:47
msgid "Cold Sanctuary Prosthetics"
msgstr "御寒义肢"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:48
msgid "Coldness Tracer's Tear"
msgstr "溯寒者的鸣泣"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:49
msgid "Compensatory Life"
msgstr "生息代偿"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:50
msgid "Confusion Elemental Belt"
msgstr "混乱元素腰带"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:51
msgid "Corrosion of Manifolds"
msgstr "流形之蚀"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:52
msgid "Corrupted Bulwark"
msgstr "浸蚀壁垒"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:53
msgid "Corrupted Marrow"
msgstr "蚀髓"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:54
msgid "Cover the Sun"
msgstr "蔽日"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:55
msgid "Crimson King"
msgstr "深红之王"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:56
msgid "Crosser"
msgstr "交错者"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:57
msgid "Crow's Plume"
msgstr "暮鸦尾翎"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:58
msgid "Cry of Divinity"
msgstr "神性之呼"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:59
msgid "Cursed Flame"
msgstr "咒焰"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:60
msgid "Dawn Break"
msgstr "破晓"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:61
msgid "Death's Touch"
msgstr "凶神之手"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:62
msgid "Decayed Mind"
msgstr "喑腐神智"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:63
msgid "Decaying Blessing"
msgstr "腐殖恩泽"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:64
msgid "Demons' Touch"
msgstr "群魔之手"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:65
msgid "Desire of Survival"
msgstr "求生之欲"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:66
msgid "Despised Shadow"
msgstr "渎影"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:67
msgid "Devouring Tide"
msgstr "嗜炎之潮"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:68
msgid "Divine Ember"
msgstr "神躯燃烬"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:69
msgid "Double Rainbow"
msgstr "双虹"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:70
msgid "Dragon Breath Armor"
msgstr "龙息护甲"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:71
msgid "Dragon Scale Shoes"
msgstr "龙鳞轻履"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:72
msgid "Dumb Voice"
msgstr "喑哑"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:73
msgid "Electricity Amplifier"
msgstr "电能增幅器"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:74
msgid "Elegy of Immortality"
msgstr "永生挽歌"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:75
msgid "Elemental Whirl"
msgstr "元素洄旋"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:76
msgid "Elemental Whisper Belt"
msgstr "元素秘语腰带"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:77
msgid "Embrace of the Dark Surge"
msgstr "黑潮之拥"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:78
msgid "Enamor"
msgstr "泛泛倾心"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:79
msgid "End Night Banquet"
msgstr "终夜狂宴"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:80
msgid "Endless Fortress"
msgstr "无限要塞"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:81
msgid "Entangled Root"
msgstr "盘根"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:82
msgid "Eternal Moon"
msgstr "不落之月"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:83
msgid "Eternal Sea Fog"
msgstr "虚海永雾"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:84
msgid "Eternal Sun"
msgstr "永恒日轮"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:85
msgid "Eternity"
msgstr "永恒"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:86
msgid "Everburn Thunderfire"
msgstr "永燃雷火"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:87
msgid "Evil Heart Armor"
msgstr "邪心护甲"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:88
msgid "Exemption Thunderhell"
msgstr "破厄雷狱"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:89
msgid "False God's Skin"
msgstr "伪神之蜕"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:90
msgid "Farewell Desire"
msgstr "临别索求"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:91
msgid "Feline Gloves"
msgstr "灵猫手套"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:92
msgid "Feline Steps"
msgstr "灵猫步伐"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:93
msgid "Fiend Crown"
msgstr "邪龙头冠"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:94
msgid "Fiery Oath"
msgstr "炎誓"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:95
msgid "Fighting Stompers"
msgstr "无尽斗志"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:96
msgid "Final Bastion"
msgstr "最后壁垒"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:97
msgid "Fire Lord's Promise"
msgstr "炎魔的允诺"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:98
msgid "Fire Lord's Pyric Stride"
msgstr "炎魔的焚步"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:99
msgid "Fire Shielding Prosthetics"
msgstr "避火义肢"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:100
msgid "Flaming Evil"
msgstr "噬火之恶"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:101
msgid "Fleeting Regret"
msgstr "虚握之恨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:102
msgid "Fleeting Sky"
msgstr "苍蓝刹那"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:103
msgid "Flying Bird"
msgstr "飞鸟"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:104
msgid "Flying Light at Daybreak"
msgstr "飞光破晓"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:105
msgid "Folklore of Locking Fingers"
msgstr "勾指怪谈"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:106
msgid "Fool's Crown"
msgstr "愚人的帝冕"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:107
msgid "Forlorn Crystal"
msgstr "荒芜结晶"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:108
msgid "Formation Breaker"
msgstr "破阵"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:109
msgid "Frantic Shadow"
msgstr "乱影"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:110
msgid "Friend Nemesis"
msgstr "密友克星"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:111
msgid "Frostbolt"
msgstr "霜狱雷鸣"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:112
msgid "Frozen Flame"
msgstr "不燃之火"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:113
msgid "Frozen Lightning"
msgstr "冰结雷光"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:114
msgid "Frozen Path"
msgstr "冰封行径"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:115
msgid "Frozen Ripples"
msgstr "冰海涟漪"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:116
msgid "Frozen Sight"
msgstr "冰冻目光"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:117
msgid "Frozen Will"
msgstr "冰封之志"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:118
msgid "Furious Man's Body"
msgstr "怒汉之躯"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:119
msgid "Fury Heart"
msgstr "狂怒之心"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:120
msgid "Futile Tradeoff"
msgstr "未果的权衡"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:121
msgid "Gauze of Phantom Sin"
msgstr "幻罪黑纱"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:122
msgid "Genius Battlegear"
msgstr "创意作战服"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:123
msgid "Ghost Slaughter"
msgstr "鬼途"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:124
msgid "Glacial Abyss Arrow"
msgstr "寒渊箭影"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:125
msgid "Glacier Caster Shield"
msgstr "冰川魔盾"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:126
msgid "Glorious Journey"
msgstr "辉煌旅途"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:127
msgid "Grace Boots"
msgstr "翩然之靴"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:128
msgid "Grandmaster's Hands"
msgstr "宗师之手"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:129
msgid "Grasp of Truth"
msgstr "真知之握"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:130
msgid "Gravel"
msgstr "砂砾"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:131
msgid "Guild Guard Boots"
msgstr "商会护卫战靴"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:132
msgid "Hand of Malice"
msgstr "仇恶之手"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:133
msgid "Hanging Two-Tone Mask"
msgstr "倒吊的半面"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:134
msgid "Harbinger's Reversed Plumes"
msgstr "亡鸟的逆羽"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:135
msgid "Headless Crown"
msgstr "无首之冕"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:136
msgid "Heart of Animitta"
msgstr "无相禅心"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:137
msgid "Heart of Magic"
msgstr "万法之心"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:138
msgid "Heart of Rock"
msgstr "顽石之心"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:139
msgid "Heart of the Storm"
msgstr "风暴之心"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:140
msgid "Heavy Soul"
msgstr "沉重灵魂"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:141
msgid "Heavyware"
msgstr "重器"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:142
msgid "Heels of Hands"
msgstr "三步舞"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:143
msgid "Hekate's Vision"
msgstr "巫神视界"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:144
msgid "Highest Glance"
msgstr "至高一瞥"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:145
msgid "Horn Ring"
msgstr "号令指环"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:146
msgid "Hot Night's Embrace"
msgstr "热夜的轻拥"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:147
msgid "Howling Wind"
msgstr "劲风起时"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:148
msgid "Hunting the Eye of the Kraken"
msgstr "追猎海妖之眼"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:149
msgid "Ice and Fire"
msgstr "冰火交融"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:150
msgid "Ice Pulse"
msgstr "寒冰法脉"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:151
msgid "Iced Drinker's Cage"
msgstr "饮冰者的樊笼"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:152
msgid "Illusory Ocean Silk - Ash"
msgstr "幻海缠丝-劫灰"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:153
msgid "Illusory Ocean Silk - Chilly"
msgstr "幻海缠丝-苦寒"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:154
msgid "Illusory Ocean Silk - Iron Rain"
msgstr "幻海缠丝-铁雨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:155
msgid "Illusory Ocean Silk - Thunder"
msgstr "幻海缠丝-厉雷"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:156
msgid "Illusory Ocean Silk - Unreal"
msgstr "幻海缠丝-虚妄"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:157
msgid "Imperial Iron Sentry"
msgstr "皇家铁卫"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:158
msgid "Imperious Verdict"
msgstr "擅断"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:159
msgid "Imploration Dagger"
msgstr "求告匕首"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:160
msgid "Incorrect Arbitration"
msgstr "错误仲裁"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:161
msgid "Insulation"
msgstr "绝缘"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:162
msgid "Interlocking Soul"
msgstr "灵魂交错"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:163
msgid "Iron and Bloom"
msgstr "铁与花"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:164
msgid "Iron Nest"
msgstr "铁巢"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:165
msgid "Israfel's Laws"
msgstr "伊斯拉菲尔的旧律"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:166
msgid "Israfel's Sorrow"
msgstr "伊斯拉菲尔的悲愿"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:167
msgid "Jumble Ice"
msgstr "凌汛"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:168
msgid "Kaleidoscope"
msgstr "世界流转"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:169
msgid "King Lionheart's Ambition"
msgstr "狮心王的热望"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:170
msgid "King's Boon"
msgstr "君王恩赐"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:171
msgid "Kingly Armor"
msgstr "王魂护甲"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:172
msgid "Kragol's Roar"
msgstr "克拉戈尔的嘶吼"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:173
msgid "Lady's Tears"
msgstr "铃兰"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:174
msgid "Last Stand"
msgstr "背水一战"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:175
msgid "Last Words of Chaos"
msgstr "混沌遗言"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:176
msgid "Law of Greed"
msgstr "不轨律"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:177
msgid "Legendary Soldier Spectacles"
msgstr "传奇战士护目镜"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:178
msgid "Legless Bird's Lament"
msgstr "无脚鸟的悲啼"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:179
msgid "Light Hunter Belt"
msgstr "猎光腰带"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:180
msgid "Lightning Striker's Sacrum"
msgstr "掣电者的骶骨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:181
msgid "Lone Survivor"
msgstr "独活"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:182
msgid "Lone Walker's Boots"
msgstr "独行者之靴"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:183
msgid "Lonesome"
msgstr "孤胆"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:184
msgid "Machine Lord"
msgstr "机械领主"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:185
msgid "Mad Doctor's Silver-Plated Lung"
msgstr "疯医的镀银肺"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:186
msgid "Magnus' Jealousy"
msgstr "玛格努斯的妒火"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:187
msgid "Magnus' Laws"
msgstr "玛格努斯的旧律"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:188
msgid "Magnus' Mindflame"
msgstr "玛格努斯的心火"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:189
msgid "Magnus' Scar"
msgstr "玛格努斯的疤面"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:190
msgid "Malign Embrace"
msgstr "恶意缠绵"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:191
msgid "Marksman Bracers"
msgstr "神射手护腕"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:192
msgid "Martyr's Staff"
msgstr "殉节神木"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:193
msgid "Mask of Infernal Iron"
msgstr "业火的铁面"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:194
msgid "Master Defender Pendant"
msgstr "防御宗师吊坠"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:195
msgid "Memory"
msgstr "追忆"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:196
msgid "Mercurial Torment"
msgstr "汞海极刑"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:197
msgid "Mere Eternity"
msgstr "区区永恒"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:198
msgid "Mind Infusion"
msgstr "心灵灌注"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:199
msgid "Miniature Void Sea"
msgstr "掌中虚海"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:200
msgid "Misube's Refusal"
msgstr "密修比的拒绝"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:201
msgid "Mortal's Reverie"
msgstr "凡夫的梦"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:202
msgid "Mother Goddess' Paddock"
msgstr "母神围场"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:203
msgid "Mountain Howling"
msgstr "山峦尖啸"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:204
msgid "Necklace of Firebird"
msgstr "淬火之鸟的颈链"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:205
msgid "Necklace of Inverse"
msgstr "逆反"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:206
msgid "Oathkeeper"
msgstr "立誓"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:207
msgid "Ocean of Rock"
msgstr "磐岩的汪洋"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:208
msgid "Old Grudge"
msgstr "旧怨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:209
msgid "Ominous Gift"
msgstr "不详馈赠"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:210
msgid "Opening Heart"
msgstr "敞开心扉"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:211
msgid "Oversight"
msgstr "智者千虑"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:212
msgid "Ownerless"
msgstr "无主"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:213
msgid "Pale Mist's Embrace"
msgstr "苍白云雾之拥"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:214
msgid "Passing of Time"
msgstr "时之逝"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:215
msgid "Pathfinder's Path"
msgstr "追迹者步履"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:216
msgid "Pentagram Astrolabe"
msgstr "五芒星盘"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:217
msgid "Phantasm"
msgstr "幻躯"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:218
msgid "Phantom"
msgstr "幻影"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:219
msgid "Photophobia"
msgstr "厌光"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:220
msgid "Plain Echo"
msgstr "原野回响"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:221
msgid "Polygonal Enclosure"
msgstr "多棱之围"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:222
msgid "Powered Battle Greaves"
msgstr "动力作战胫甲"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:223
msgid "Praise for Injury"
msgstr "伤损礼赞"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:224
msgid "Prayer Bead of Evil"
msgstr "颂恶念珠"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:225
msgid "Providential Grace"
msgstr "神意恩典"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:226
msgid "Quantum Convergence"
msgstr "量子汇流"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:227
msgid "Ralph's Ambition"
msgstr "雷尔夫的野心"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:228
msgid "Ralph's Burial"
msgstr "雷尔夫的骨冢"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:229
msgid "Ralph's Footsteps"
msgstr "雷尔夫的足迹"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:230
msgid "Ralph's Journey"
msgstr "雷尔夫的苦旅"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:231
msgid "Ralph's Laws"
msgstr "雷尔夫的旧律"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:232
msgid "Rat Herder's Golden Rein"
msgstr "牧鼠人的金缰绳"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:233
msgid "Rat King's Escape Show"
msgstr "鼠王的逃生秀"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:234
msgid "Rat King's Megagon Dice"
msgstr "鼠王的百面骰"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:235
msgid "Resolution Steps"
msgstr "坚定步伐"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:236
msgid "Restless Glacier"
msgstr "躁动冰河"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:237
msgid "Revered Light"
msgstr "崇光"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:238
msgid "Reverse-Reverse-Reverse Mirror"
msgstr "反反反面镜"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:239
msgid "Rock Lizard's Skull"
msgstr "岩石巨蜥之颅"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:240
msgid "Royal Cycle"
msgstr "王事枯荣"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:241
msgid "Royal Guard's Boots"
msgstr "皇家禁卫之靴"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:242
msgid "Ruinous Star"
msgstr "煞星"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:243
msgid "Sage's Foresight"
msgstr "智者远见"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:244
msgid "Sage's Insight"
msgstr "贤者的洞察"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:245
msgid "Sage's Shackle"
msgstr "贤者的铁枷"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:246
msgid "Sarituya"
msgstr "萨日图雅"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:247
msgid "Scarlet Decree"
msgstr "猩红敕令"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:248
msgid "Scepter of Excommunication"
msgstr "绝罚权杖"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:249
msgid "Scorching Tempo"
msgstr "狂热节奏"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:250
msgid "Scorching Wave"
msgstr "热潮"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:251
msgid "Scorching Words"
msgstr "炽热真言"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:252
msgid "Sea Splitter"
msgstr "断海"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:253
msgid "Searing Finger Bone"
msgstr "灼热指骨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:254
msgid "Severed Wrist"
msgstr "断腕"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:255
msgid "Shadow Dance"
msgstr "阴翳舞步"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:256
msgid "Shadow of Thunderlight's Eyes"
msgstr "雷光绝影的冷眼"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:257
msgid "Shadow of Thunderlight's Fury"
msgstr "雷光绝影之怒"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:258
msgid "Shadow of Thunderlight's Touch"
msgstr "雷光绝影之触"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:259
msgid "Shamed"
msgstr "荣辱"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:260
msgid "Shattered Moonlight"
msgstr "迸碎月光"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:261
msgid "Shield of Judgment"
msgstr "裁决之盾"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:262
msgid "Silent Avowal"
msgstr "无声剖白"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:263
msgid "Silent Observer"
msgstr "静观"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:264
msgid "Silent Sentry Shield"
msgstr "沉默守卫之盾"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:265
msgid "Silver Frost"
msgstr "银霜"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:266
msgid "Siren Faceguard"
msgstr "海妖面甲"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:267
msgid "Solid River"
msgstr "凝河"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:268
msgid "Spring Resurrection"
msgstr "春日复苏"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:269
msgid "Steel Stagnation"
msgstr "钢铁凝滞"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:270
msgid "Steel's Lament"
msgstr "钢铁悲鸣"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:271
msgid "Stellar Vestment of Eminence"
msgstr "恢弘群星法袍"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:272
msgid "Strange Snow"
msgstr "畸雪"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:273
msgid "Stray Bird's Return"
msgstr "迷鸟的归栖"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:274
msgid "Strayed Healer's Waistguard"
msgstr "歧路药师护腰"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:275
msgid "Stream of Steel"
msgstr "钢铁涓流"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:276
msgid "Sun-shooter Long Bow"
msgstr "射日长弓"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:277
msgid "Sun's Embrace"
msgstr "烈阳之拥"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:278
msgid "Supreme Throne"
msgstr "无上权柄"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:279
msgid "Surging Inspiration"
msgstr "涌动灵感"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:280
msgid "The Coward's Counterfire"
msgstr "怯懦者的反击"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:281
msgid "Throat-Slasher"
msgstr "刎颈之刻"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:282
msgid "Thunder Branch"
msgstr "雷枝"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:283
msgid "Thunder Channeling Prosthetics"
msgstr "引雷义肢"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:284
msgid "Thunder Jawbone"
msgstr "万雷颚骨"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:285
msgid "Thunder Manipulator"
msgstr "雷霆操纵者"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:286
msgid "Tide of the Styx"
msgstr "冥河潮汐"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:287
msgid "Time of Vow"
msgstr "誓之时"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:288
msgid "Torturer's Touch"
msgstr "刑求之触"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:289
msgid "Traceless Pain"
msgstr "清净幻痛"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:290
msgid "Tranquil Stir"
msgstr "静谧波澜"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:291
msgid "Trauma's Embrace"
msgstr "伤逝之拥"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:292
msgid "Trickster's Tread"
msgstr "诡行步"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:293
msgid "Trinity"
msgstr "三相"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:294
msgid "Troublemaker"
msgstr "捣乱份子"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:295
msgid "Truth"
msgstr "真理"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:296
msgid "Twilight Vestment"
msgstr "薄暮笼罩法袍"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:297
msgid "Twisted Branch"
msgstr "寒枝扭结"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:298
msgid "Tyrant's Iron Fist"
msgstr "暴君的铁腕"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:299
msgid "Tyrant's Smoldering Hold"
msgstr "暴君的凶焰"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:300
msgid "Unbreakable Armor"
msgstr "不破胸甲"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:301
msgid "Undying Faith"
msgstr "不灭信仰"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:302
msgid "Vajra Handguards"
msgstr "金刚护手"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:303
msgid "Valerie's Night Stroll"
msgstr "瓦里哀的夜行"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:304
msgid "Varagon Shroud"
msgstr "瓦拉冈裹躯布"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:305
msgid "Varagon's Attack"
msgstr "瓦拉冈的狂袭"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:306
msgid "Varagon's Lament"
msgstr "瓦拉冈悲风"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:307
msgid "Vendetta's Sleeve-Blade"
msgstr "仇弑袖剑"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:308
msgid "Verdant Steps"
msgstr "森罗行迹"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:309
msgid "Vestment of Song"
msgstr "天籁长袍"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:310
msgid "Void Embankment"
msgstr "虚空堤岸"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:311
msgid "Vortex Heart"
msgstr "旋流之心"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:312
msgid "Vow's Grasp"
msgstr "孤誓之握"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:313
msgid "Warden's Breastpin"
msgstr "典狱官的胸针"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:314
msgid "Webbed Arcane Headscarf"
msgstr "蛛网奥秘头巾"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:315
msgid "When Winter Comes"
msgstr "霜起之时"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:316
msgid "Will"
msgstr "决意"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:317
msgid "Wind Chasers"
msgstr "追风步履"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:318
msgid "Windbreath Convergence"
msgstr "风息之引"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:319
msgid "Windbreath Dispersion"
msgstr "风息之散"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:320
msgid "Wings of Light"
msgstr "趋光之翼"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:321
msgid "Winter of Origin"
msgstr "原点的寒冬"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:322
msgid "Witchdoctor's Herb Bag"
msgstr "巫医的草药包"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/legendary-names.ts:323
msgid "Wriggling Tango"
msgstr "蠕行探戈"

